到底有幾多人認為放個袋係到就係霸左個位？

岩岩8點半左右係旺角吉野家，多人到仆街，淨係排隊比錢都排左15分鐘，叫女朋友去霸位佢話末到最後一刻都末決定好食乜。ok，咁買完攞完野食去搵位，個尻個仆街放個袋放啲野係個位到就當霸左個位。

我同女朋友講話攞走個袋坐啦，佢問我咁大個人唔知有人放低左野就係個位有人？我問佢，下唔可以係佢留低左個袋？我地幫佢keep唔掉左佢佢都偷笑啦。

之後女朋友叫我唔好煩，去搵第二個位坐。喺攞餐隔離有張四人枱，放左部電腦主機係上面，我經過左幾次都冇人看管，我就話，可能呢部電腦真係有人留低左，我地坐呢到啦好冇，坐低左之後，我望住有個年青人施施然攞住張單坐低，再起身去攞餐。姐係佢排隊之前就已經放低左部電腦係張四人枱到。我屌你老母一個人霸四人枱，知唔知幾多人因為你咁樣霸住張枱其他人唔敢坐？

之後佢出左去攞餐，有對攞住野食既情侶經過搵緊位，我即刻叫佢地過黎坐，同佢地講呢到冇人。對情侶坐低左之後，個年青人返黎話個位係佢叫對情侶行開。我話下我一直冇見到你喎，之後我女朋友叫我唔好煩啦，對情侶又話唔緊要啦我地再搵位。我嬲到仆街，但因為我唔想同女朋友嘈交我之後都冇再出聲話條撚屌。食飯全程我地三個都冇再出聲，真係好撚想屌柒條仆街。

八半多人到仆街，你有條友坐係張枱到另一個朋友出去買野條氣都順啲。你放個袋放個橙係到又話霸左張枱，屌你老母咩。

所有繁忙時間放個袋霸位死全家

自己一條友唔通買完野食先拎住個鉼等位？

樓豬好型

我鐘意你吹咩???
你夠膽掂我D野我報警添呀垃圾

咩叫繁忙時間？諗下如果每一個人霸一張四人枱先出去買野食？

我會先報警話係餐廳執到野 你等警察黎慢慢搞

自己一個買完咪問啲位有無人囉 一條友放低野就當霸左真係躁

wo 好型呀

係餐廳角度睇 如果唔比用袋霸定
咁咪有一班人拎住個盤係度等位 咁咪仲阻人

一條友唔用袋霸定位
咁買完搵唔到位咁點

一個人嘅話，擺低袋出去買嘢食我覺得合理

但1個人霸4個位就當然唔應該

Agger

Btw 我問佢，下唔可以係佢留低左個袋？

樓主咁都講得出好明顯係戇鳩 你唔好話人地想送個袋比你？

戇鳩真係無問題

但唔使開post話畀全世界知囉

試過掃左個背囊落地，兩腳踩住食
跟手行條友過嚟問我佢個袋去左邊？條友揾兩揾見到係地下就鬧我扔佢個袋落地，話個袋幾千銀，要我賠乾洗。
我睬佢都有味

咁樓主條女點幫樓主霸位？
個個坐低都話隔離幾張枱有人咪唔洗坐？

佢一個人霸四人枱你咪問佢其他位有無人，之後搭枱囉

出到去食野咁做就真係幾賤吓，至少都揾個人坐住好過啦

不過系圖書館依啲地方咁做，我反而覺得問題唔大

你係咪on撚9

幫佢拎去收銀話有人漏低咗

呢招好

你就on撚9

就係張枱得部電腦但冇人

一個人繁忙時間食快餐買完先搵位算
搭枱易好多

一個人唔搵野霸位 唔通買完先慢慢搵咩
淨係排隊比錢都排左15分鐘，叫女朋友去霸位佢話末到最後一刻都末決定好食乜。
其實你都幾戇鳩 明知人多又唔霸定位 女朋友諗唔到食咩咪比個銀包佢 你去霸位囉 多鳩餘
利申 自己一個食係會問人有冇位 可唔可以幫我hold住個位先

一個人去食飯不嬲都係買完再搵位架啦
邊有得咁霸位架
支持樓主

不嬲放低個袋先架啦 買完沒位咪戇鳩鳩企係到？

係咁架啦
除非你有飯腳姐

樓豬係女女面前柒幾十次 唔係幾多人認為係點！ 係人地黎到先 所以放低d野出去買野食

搵位搵到你咁柒都係第一次聽 仲打咁大段野托柒

樓豬現實一定係以為自己好醒 但其實自我中心到極點既人 如果唔係都唔洗開post搵認同

咁撚冇教養既人都有女朋友

女友慘慘豬 跟著樓豬咁_ _既人

人地早過你黎 你都仲覺得有得駁

我係樓主個女朋友既話直頭想當唔識你
去到邊柒到邊 撩是鬥非仲以為自己好有型

低端人口，咁無質素，條女都幾慘

我係樓豬女朋友都唔想理你啦 無走先都算俾面你

就咁擺個袋係位唔怕比人偷架咩

男人老狗成個八婆咁

雖然我都唔會擺袋霸位
因為怕比人偷
但你講得繁忙時間
會唔會係佢揾位果陣得翻張四人枱所以佢放係度

btw有啲人自己一個黎食 用個袋霸多個位 嗮撚曬啲位真係好撚想直接屌鳩佢

次次都當垃圾掉走個袋佢

一個人真係唔驚，未試過一個人o係繁忙時間食野係搭唔到枱 所以其實樓主啱，一個人就唔好霸位
反而如果有幾個人就留低一兩個人睇野去買啦食啦屌

網上兇狠

個尻個仆街放個袋放啲野係個位到就當霸左個位。

我同女朋友講話攞走個袋坐啦，佢問我咁大個人唔知有人放低左野就係個位有人？我問佢，下唔可以係佢留低左個袋？我地幫佢keep唔掉左佢佢都偷笑啦。

樓主乖啦 咁多大個人啦都 醒少少啦

一個人去吉野家食晚飯好麻煩
因為好多人打邊爐，佢地排隊果陣搵人霸定位，跟住落單鬼死咁耐
單拖友只能睇住啲位慢慢俾人霸哂

原來搵位呢樣都有分歧㗎
一個人食快餐店不嬲都買完先搵位
太重都試過叫人hold一hold個位
但未試過就咁掉低嘢就走咗去買
主要怕人偷嘢/比人當失物

你地有兩個人
你都知多人都仆街都仲買完野食先搵位
你女朋友未諗好咪叫佢去買囉

樓主條女如果睇到post, 不過諗下搵個第二個啦

買完嘢食先搵位

完全接受唔到無人睇住自己啲嘢

你可以告番佢地偷你野架，霸位撚大鳩晒架

吉野家d staff係叫人搵左位先買野食
費時個個囉住個盤企係度

如果太多人係咪唔食？
買完搵到位係你好彩，但買完無位咪柒囉

放個袋明知有人，唔係弱智啊嘛

我個袋唔駛坐呀 ？

唔好煩啦

同你叫女朋友幫你霸位有乜撚野分別
下次見到樓主一定照坐落去
「唔比女朋友精神失常以為有男朋友？」

其實一個人嘅話點都實搭到枱坐，但要我放個袋霸位真係做唔出
同你係主題公園個啲支那人一個排隊但到佢時有十幾人衝埋嚟話識嘅識嘅有咩分別？

佢無人有放野我都會照坐落去 最多剩番一個位比佢
但唔會叫多pair坐落黎

黎先仲要冇位座

人地拎住個主機唔通仲托埋去拎餐再等位？

死開啦廢老

無位點搭枱？一換一都有問題？
咁兩個人食嘢，一個坐，一個行咗出去買，你霸住有無問題 ？

樓主見人毒撚就恰
想威俾條女睇
好man呀

下次應該托埋張台去買餐

講到尾又係土地問題，地區黎計咁撚多人share 一間連鎖餐廳

樓豬是on9 大家唔洗理

好多人話一個人實搵到位搭枱，你晚飯時間去一轉旺角吉野家就明，特別係有邊爐打嘅日子。唔好話搭枱，連坐喺地下食都冇位。

一個人去食嘢擺件死物當霸咗位
二個人去食嘢，一個人霸位一個人買嘢食
兩件事本質上有咩唔同，點解你會覺得前者係仆街後者係正常

香港吉野家賣火鍋真係戇撚鳩，個菜式整到根本就係港式火鍋，你話出壽喜燒我都明啊，依家搞到阻鳩住啲位，夜晚食招牌牛肉飯好似有罪咁

佢部電腦放係檯中間？
如果佢只係自己一個黎，部腦放埋一邊霸位自己去買野食有咩問題？
如果佢一條友食野放中間霸哂4個位就有問題姐

新加坡好似興放紙巾

有陣有 d 人都會放包紙巾
但其實一個人食飯放個袋霸位我覺得無問題
話買完先搵位果 d 一定試過晚市食吉野家，大家樂呢 d 地方
真係你想企響到食都無位
之前見過老麥有人企響垃圾桶果個位食

你女友人品幾好
反而你成個八婆格

掃袋落地呢啲真係野蠻人先做
個鼻即刻聞到浸廢老味，場景係一粥麵

低能仔
連你條女都話你
你知唔知羞？

一個人繁忙時間食，用一件死物覇一個位有咩問題
人哋又唔係唔俾你坐另外嗰3個位

我覺得如果啲人接受到啲嘢會俾人偷/俾職員拎走嘅風險其實冇乜問題

而且你都係為屌而屌
一口咬定人哋係一件死物覇4個位
你唔俾人哋原本張枱有人，之後其他人走咗得返部機？

你話有人會因為部機而以為張枱有4個人，其實係嗰d人on9
你見到位咪坐，4人枱你坐咗2個，人哋覇一個位，明明得返一個位你仲叫2個人埋黎坐

呢d情況冬天去吉野家打邊爐成日有架啦
試過同朋友去霸位 唔小心坐左人地個位 人地返黎見到就咁拎返個袋走 一句聲都無出
因為我身邊幾個fd都全身紋身 唔知係咪驚
第二次同屋企人食 就比人叫我起身 因為佢擺左d野係到話霸左位
事實證明 有d野係靠自己爭取

一個人就咪能堂食啦
抵比人屌

你又知佢一人霸4人枱？
唔俾佢班fd出左去買野食既

你話霸住個位唔係食飯就話抵屌姐

放底個袋出去買野食，都要俾樓主搞搞震
樓豬女友都忍得下

樓主on9仲自以爲好型好正義
你女朋友睇黎正常過你好多
價值觀差咁遠遲早飛咗你

嗰對情侶真係多得你唔少
你自我滿足想條毒撚返黎無位坐
就借對情侶過橋
自我中心到爆

睇得出樓主女友語氣已經覺得樓主好煩好冇常識
定樓主假膠黎

痴撚線 一個人放低個袋 電腦霸位冇人睇住
你地唔驚俾人偷呀

一個人去食野
人地去又去先過你 買又買先過你
唔搵野霸左位先
反而你e d唔係一個人但遲過佢去既有位坐？
用下你個豬腦唔好成日坐住啦
你自己都識叫條女霸位啦
不過你條女on9你又on9之嘛
怪得邊個？

我屌緊樓主女朋友 你地幫我霸住位先

弱智仔作篇文求認同
好心你柒少陣啦 就咁睇字都覺得尷尬

係囉 明明四人枱

男人老狗你成撚個八婆咁，仲要做埋啲陰濕嘢，我係你條女就俾帽你戴！平時肯定好撚小器少事化大嗰啲死mk

其實一條友點都係搭人台，買完先搵位都好易，好過霸住成張台。其實真係唔怕比人拎左d 野咩，有人有心拎，真係喊都無謂。
不過之前睇條片話新加坡人係放包紙巾係台面霸位，香港咁放，應該無人理你，掃走包紙巾照坐

你唔問佢右邊有冇霸到？

其實真係好難會去到冇位搭，總有大把單丁位有多
你話有朋友幫你攞位先咁就算啦 事實係你地坐低先
但一個人擺件嘢係到就話霸咗位真係好肉酸

利申好鐘意一個人出街食飯亦都未試過搭唔到枱

樓主好型

如果擺袋＝留位
我會用AA膠癡足個袋一世
咁呢個位永遠只有我可以座

大佬
袋就話可以揹住啫
電腦主機 你想人地一丁友點撚樣捧住部主機又捧住個餐呀
佢出一出去買野食都係一陣啫
又唔撚係返到黎食野都唔畀其他人坐
屌人之前唔用腦
開post之前都唔用

下次我擺底一蚊係天元位
成間餐廳都係我座曬

吉野家繁忙時間真係好撚難搭
特別係打邊爐啲野放出黎根本佔領哂成張咁濟

你試下機鋪咁做即刻打橫出番去

外國好多地方都係放個袋係到就係霸左個位架喇

成日放低個袋霸位 不過排隊同等野食會係咁望驚俾人偷

係喎，個個都唔識霸右個位

咪係我上次捧住個自由神像唔通捧來捧去咩
都唔用腦

樓主輸哂 大快人心
而家每次有noti個心都喇住喇住

呢啲真係睇當地人習慣
新加坡真係就咁就得 又唔驚比人偷野

樓主正臭閪

本來就唔應該放袋咁霸位
如果你一班人 有1.2個人霸住就正常

一丁友食飯驚咩冇位
上面仲有人話咩拎住個盤冇位坐
你唔識開口去問人搭枱？

樓主係咪on9

樓主

樓主第一次出街食飯？定係未試過一個人食野
你女朋友鬧得你啱，男人老狗咁撚on9

樓主真係好撚冇品

人地拎住嘢放低先買嘢食有乜問題呀? 放得低嘢無人霸位通常都一個人嫁喇 你望到有空位咪一個人坐咗先一個去排隊等人返黎再問幾位囉 你排完人地都買完啦。咪撚老屈人地一個人霸四個位啦 人地四個位放晒嘢?

樓豬比人撚到潛左入地核

我有次食麵好多人，我見過個八婆用鎖匙包霸位，但佢霸位只係唔想有人坐佢隔離，並唔係仲有朋友到!

Agger 由個人到諗法到講嘅野做嘅瀏都咁戇鳩

On99,唔通取住個餐望天打掛等位

有咩理由一班人就霸得位 一個人霸位就唔要得？
一個人用袋霸一個位好正常 好似樓主個情況佢一個人霸四個位就食屎啦叫佢

繁忙時間 大把人係到搵位 你買完又托住個盤行又慢左又易撞到人

樓主唔洗灰心 去fb香討再開post就會變晒正皮

on9幾時變到一個人食飯係放低袋霸位
一個人請飯唔係買完再搭人枱咩
個世界幾時變得咁撚自私

一個人食飯霸乜撚野位，求其搭枱咪得
除非無手拎放住先

自己食吉野家要霸咗位先去買野食既真係好多餘

Show Blocked User - sy個好朋友

掉落垃圾桶當唔當偷呢，公眾地方既無人看管既物品妳點正明係妳既?
拎隻 win10 install手指重裝妳6部機

樓主女朋友好慘 有個痴痴佬男朋友
又唔即場屌要走上連登打長文
嬲到手震點打咁多字

btw好型呀

有次返工放LUNCH要出去食, 公司冇位食野
一條友食吉野家, 我都係買完先搵位
不過最慘係問完有冇人坐, 兜路入去坐個時就俾人搶左個位
但好彩最後我拎得返個位... 但係我要係咁講唔好意思
我得返半個鐘咋食飯咋
做咩要蝦毒撚wor

有次我見有條女買完野食但無覇枱 仲要打邊爐 之後拎住個爐on 99等左大半個鐘 我心諗 你唔係確定左有位先買野食㗎咩？心裡面恥笑緊佢

樓主呢

樓豬智障唔好怪佢

哇型到

屌你，原來今日條仆街就係你。
無諗過上連登可以遇返你條On9
今日嘅事，我都未撚屌你，不過都唔洗出聲屌。
你睇你幾多負皮，唔洗屌都知你先係有問題嗰個。

咁既然明知道係繁忙時間難揾位嘅咁做咩仲要走去逼

同樓主個女朋友講 搵男人窮/ 講粗口唔緊要
搵著呢d 冇教養既 幾十年後就係大家樂睇住報紙hea 成日嗰d 廢老
生個仔出黎都唔識教邊街童嗰隻
早飛早著

希望台主係假膠 呢個世界應該冇d咁on9既人掛

連登仔真係好撚自私

吉疇家麥當勞有時真係full晒

無位點搭枱？你有無試過full晒先

霸位叫自私？咁你一班人都好，唔應該霸位，個個買完先搵位坐

有時full house點撚搭？間餐廳唔多人就話啫

可能佢地未試過平日13:00金鐘

繁忙時間唔俾毒撚食吉野家
點解兩個人就霸得，一個人就唔得？

講明無位坐
你搵到人同你一個位坐兩個人？

咪就係

又冇話唔俾 你都明知要逼都仲去嘅咁冇得怪你嘅，只係我覺得咁做好肉酸啫
因為係我認知中多數係得支那人先會有咁自私嘅舉動

有個你咁嘅男朋友真係羞家到死

條友真係好濕鳩
咁講法兩個人去食 , 一個人出去買 , 一個人hold枱就冇問題？
ok , 俾你講得講兩人情況
用返你個例子一大班人(我當你5個)
有1-2人hold枱(我當你2個)
咁你果兩個人每人hold 1.5人位點講得通呀 , 仲鳩撚過一人食飯擺低個袋hold "一" 個位呀 , 屌你老母

樓主呢啲人一定好撚自我中心 以為全世界都圍住你轉
好撚黑鳩人憎 有女肯你一齊都多數豬閪黎

*同

間嘢多人我會買完去撘枱
但係間嘢如果直情無位就會搵張坐咗兩三個人嘅枱嚟撘然後叫佢看住個位，都會放低袋
無可能買完嘢食返嚟唔洗等就有位嘅話，咁緊係等完先買
但係樓主講得啱，就咁放低嘢好難知有幾多個人，所以會搵本身有人嘅枱。
同friend食就放低曬兩個袋
我見到一個袋會default佢得一個人

講緊一個人呀
一係你就先搭左枱再放個袋
唔係既話一個人霸成張枱唔肉酸呀？

樓主羞家到要俾連登仔教做人

早飛早著啦樓主女友 跟著呢d垃圾 做人處事都咁幼稚

樓主弱智 咁撚威去餐廳食囉 食乜鳩吉野家
兩條友唔識搵一個去搵位先？

我想講都係霸張櫈啫

唔明點解一個霸一個位就係支那人
一個人霸兩個位反而唔係

睇到都覺得羞恥

又一個想公審人但反被公審

個袋俾人偷左唔好喊
呢個情況令我諗起朝早大家樂d阿婆
放低張報紙就以為個位係佢 仲幫埋佢d耆英fd霸位
即刻屌柒佢

放低個袋就唔俾坐？
我帶十幾廿個袋霸位 吉野家唔洗做生意啦
一個人食野就買完再搵位搭枱啦
你地根本同朝早霸位班廢老冇分別

根據你logic，霸位已經係罪，無論幾多人食嘢都應該買完先搵位

有時成張枱都吉嘅
你一條友擺一個袋
其他人 至少我 就會覺得張枱full左
如果兩個人留一個人霸四人枱反而無咩
可以問完即刻搭枱

樓主潛左水？

女朋友話咪撚煩啦 自己食啦你

樓主條女平時點幫你攞位？
打橫訓低霸晒兩個位？
咁多位咪問下其他位有無人， 無咪等下

你有人坐低咗嘅咁事實係你早嚟攞咗位先你有理
而且你有人係到我都可以問下有冇空位剩可以搭下枱吖
但你擺個袋就唔同講法啦，我又唔知你係幾多人 剩係知成張枱好似俾你book咗咁，假如以後個個都擺個袋當攞咗位 咁其他人咪食屎？要人尊重你之餘你都要尊重返其他要食飯嘅人㗎
早幾年先有單又係有個人擺個樽係個巴士站到當排咗隊，然後一有車就衝上去第一個上車先仲話排咗隊啦你見唔到個樽咩

咁咪只係有袋個位唔坐囉， 咁撚簡單

分手啦

我冇話唔可以先搵位後買嘢食啵
咪話叫同枱食緊嘅人幫手hold一hold位先去買囉 同枱四個走晒叫隔離枱幫手睇一睇住又得啫
就算有其他人坐低都起碼會有人幫口講句‘’個位有人‘’
快餐店買嘢食只係幾分鐘嘅事 香港人未至於冷漠到咁都唔幫手
係未試過就咁掉低走咗去啫
全世界得你一個知個位係你霸嘅 其他人得個估字 廢事煩嘅嘅就坐第到 好心嘅當失物拎比職員 唔好心就隨時偷咗去
講一句保障自己又方便人 何樂而不為呢
我覺得叫人幫下手都唔算柒唔算弱智呀

利申： 我就未試過掃走人地啲嘢自己坐
但有時見啲人放把遮 放部laptop咁 真係唔知當你失物好定霸緊位好

一個人霸兩個位同支那人排海洋公園打尖都無分別

用個袋霸一個位我都係早嚟等到。只係個場太full,我無辦法拎住餐盤先搵人搭枱

咁不如以後毋論幾多個人，都拎完嘢食先搵位吖。咁就公平。

聽過有人冇帶袋 用銀包黎霸位
最後銀包同位都冇埋

明唔明點解你女朋友同對情侶都肯讓返個位 係你咁on9仲嬲到震炸
諗野唔該跟返正常社會果套價值觀 做少陣憤青

呢度充斥住成班問老母拎零用錢既中小學雞

現實社會就係一個人係快餐店食飯係買完野食先搵位

擺個袋擺枝水就霸位 咁其他人唔洗坐啦

你估食緊高級餐廳? 無人坐就坐架啦傻鳩

原來今時今日連死物都享有座位使用權
咁係咪都可以丟波搶位，一見人企起身即刻成個手袋車埋去，啊婆都唔夠你搶

有時覺得做緊戶外工作既人好慘
揹左成日背囊 又重又攰
一支公去食飯 搵到位 諗住擺低去買野食
都要俾人屌 做左成日野 食個飯都要咁辛苦

樓豬弱智
唔好意思

咁你就應該預下啦😂
得一兩個位你就咪鬼食呢間啦
一條友食飯 擺左自己啲野係個位到冇人看住你都肯？

幫樓豬開年

樓主是戇鳩 新年積口德 不要怪他

你一條友坐情侶位，其他人唔使坐啦